「有圖」而家香港啲貓仔真係好得意☺️

試討論：單身男IG post這張照片用意何作？

btw我想投胎做貓

表達出愛與誠既真締

充滿母愛

兩隻咪咪好得意呀，好想摸下

紫色凸起嗰舊咩野黎？
隻貓好可愛

班女人好撚古惑㗎